道歉 ? 點解要道歉? 香港人入自己香港立法會要道歉?

驚人踩人所以先行棄防?

譴責衝擊者話破壞咗想和平表達訴求市民嘅遊行?
咁你又有冇理過香港人呀!
香港進一步表達方式有咩錯呀

權力歸於人民 成立人民議會